黑警想謀殺 差d推左人過僑

仆街黑警謀殺

睇到
半個身出左橋出面
係佢自己跳定咩

白杉狗想勇武差d推左人落僑

比人推

只攻不守，唔打就走
警犬重裝出擊，市民撤退無跡
打空氣，好谷氣

遊行影大頭，撕紙無得唞

比狗推

想殺人

高級警員 打記者

謀殺呀

白衫黑警，暴衝埋去，痴撚線，失曬控咁

求片

等佢地谷精上腦，
充住做個小屁孩挑釁完就走

告白杉狗謀殺
起鳩佢底

推

屌又係冇number

班狗癲撚到

仲要打立法會議員

係咪呢個幫辦係鬧市單機亂沖入商場, 仲要差啲搞到個後生仔跌落街, 差啲殺人既魔警

youtube有得睇返

意圖謀殺